發夢見到ex同佢要結婚 醒左都係咁喊

都分左手兩年 本身都已經無乜野
可能尋晚睇ig唔小心見到佢d post
所以發d 咁嘅夢

證明你仲愛佢 放唔低佢

無搞人…

仲鐘唔鐘意佢

男人老狗好撚肉酸

同柴崎岳結婚

其實無個種日掛夜掛嘅感覺
不過有時去到某啲地方 遇到某啲事
就會觸景傷情